放左gme果啲真係抵佢輸錢 聽班連登友講2句就喊驚

歡迎淡友出黎